IPO暗盤問題

我用致富，暗盤一定要set買入價先買到貨，咁會搞到追唔到個價
請問邊間證劵行係暗盤可以唔洗set價直接入貨？
Thanks!

市價囉

致富唔可以用市價直入呀
邊間可以呀？

futu